文宣先係真condom

用完就由佢死 一兩日就當舊文宣過氣 由人清 伸手就有 當文宣真係機械？

舊文宣冇咗 唔好話阿伯唔記得 我都唔記得

所以除咗貼新文宣外 回帶舊資訊都好重要 比啲人記返港共與狗做過嘅陰質事 好似睇歷史咁 令全世界了解香港事態發展嘅主因 呢個都係文宣重要任務

辛苦曬

謝謝

加油

連儂手足會同你講
新既文宣貼都貼唔曬，何來貼番舊文宣

由唔知幾時開始每次文宣多到要搵位貼，明明七月既時候係任貼唔嬲

當然，最希望就係見到文宣愈黎愈少 暴行太多了

可能要解鎖新場

謝謝
黎緊想試下貼班狗玩捆綁啲相係各大牆到

推

多啲推啦咁要

文宣同勇武同和理非都一樣重要